**Buono\!**（），[日本](../Page/日本.md "wikilink")[Hello\!
Project旗下的一女子偶像團體組合](../Page/Hello!_Project.md "wikilink")。

由[Berryz工房及](../Page/Berryz工房.md "wikilink")[℃-ute中選出](../Page/℃-ute.md "wikilink")3名成員組成的一個小組。當初是為動畫[守護甜心\!演唱片頭曲及片尾曲而成立的組合](../Page/守護甜心!.md "wikilink")。雖然成員是Hello\!
Project的成員，但起初的唱片的公司卻是[波麗佳音](../Page/波麗佳音.md "wikilink")，直自2011年，唱片公司才改爲[zetima](../Page/zetima.md "wikilink")，即變回與一般Hello\!
Project的成員無異。

## 成員

### 現任成員

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>平假名記法</p></th>
<th><p>生日</p></th>
<th><p>年齡</p></th>
<th><p>血型</p></th>
<th><p>身高</p></th>
<th><p>代表色</p></th>
<th><p>源自</p></th>
<th><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/嗣永桃子.md" title="wikilink">嗣永桃子</a></p></td>
<td><p>つぐなが ももこ</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>O型</p></td>
<td><p>149.9cm</p></td>
<td><p><strong>粉紅</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/Berryz工房.md" title="wikilink">Berryz工房</a> Country Girls</p></td>
<td><p>隊長</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/夏燒雅.md" title="wikilink">夏燒雅</a></p></td>
<td><p>なつやき みやび</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>O型</p></td>
<td><p>159cm</p></td>
<td><p><strong>紅</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/Berryz工房.md" title="wikilink">Berryz工房</a></p></td>
<td><p>副隊長</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/鈴木愛理.md" title="wikilink">鈴木愛理</a></p></td>
<td><p>すずき あいり</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>B型</p></td>
<td><p>161cm</p></td>
<td><p><strong>綠</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/℃-ute.md" title="wikilink">℃-ute</a></p></td>
<td><p>打飯擔當</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

Dolce（伴奏樂團）

  - eji（鍵盤手、樂團團長）
  - 菅原潤子（吉他手）
  - cheeta（鼓手）
  - 菊池聖美（貝斯手）
  - 岩崎なおみ（貝斯手）
  - 今村舞（鼓手）
  - 磯貝真由（吉他手）

## 成員官方代表色

  - [嗣永桃子](../Page/嗣永桃子.md "wikilink")：淺粉紅（Buono\!）、粉(Berryz工房)
  - [夏燒雅](../Page/夏燒雅.md "wikilink")：紅（Buono\!）、紫（Berryz工房）
  - [鈴木愛理](../Page/鈴木愛理.md "wikilink")：綠（Buono\!）、粉（℃-ute）

## 概要

  - Buono\!大致發音「\[buɔnɔ\]」，是義大利文「讚\!」「好\!」的意思。
  - Buono\!主要是演唱由[東京電視台播出的動畫](../Page/東京電視台.md "wikilink")「[守護甜心\!](../Page/守護甜心!.md "wikilink")」的歌曲，2007年，選出了[Berryz工房的成員](../Page/Berryz工房.md "wikilink")[嗣永桃子](../Page/嗣永桃子.md "wikilink")、[夏燒雅以及](../Page/夏燒雅.md "wikilink")[℃-ute的成員](../Page/℃-ute.md "wikilink")[鈴木愛理組成這個團體](../Page/鈴木愛理.md "wikilink")，這3位成員的人氣和實力都兼備（成員嗣永桃子及夏燒雅是[Berryz工房其中的TOP](../Page/Berryz工房.md "wikilink")2，而鈴木愛理則是[℃-ute的主音之一](../Page/℃-ute.md "wikilink")。三人亦為各自母團中的ACE。），而成員夏燒雅及鈴木愛理更是繼2003年洗牌組合「」後再次被編入同一小組。
  - Buono\!最初組成的原因是因為要主唱動畫「守護甜心\!」的主題曲及片尾曲的，但因為出單曲的反應不錯（在Oricon排行榜都要有不錯排名），因而受到廣告商的垂青，進行多方面的活動，是早安家族團體中的唯一異例。
  - Buono\!的中心是輪流交替的，有別於一般早安家族的組合。
      - 《真實的自我》到《Kiss\! Kiss\!
        Kiss》及《心之卵》以[夏燒雅為中心](../Page/夏燒雅.md "wikilink")。（共三首單曲，一首副曲）
      - 《努力向前衝\!》到《MY
        BOY》及《初戀汽水》以[嗣永桃子為中心](../Page/嗣永桃子.md "wikilink")。（共五首單曲）
      - 《Take It Easy\!》到《因為是夏天\!》及《JUICY
        HE＠RT》則以[鈴木愛理為中心](../Page/鈴木愛理.md "wikilink")。（共五首單曲，一首副曲）
  - 而三位成員同樣都是在[千葉縣出身的](../Page/千葉縣.md "wikilink")。
  - 三位成員同樣屬於[Hello\! Project
    Kids](../Page/Hello!_Project_Kids.md "wikilink")。

## 歷史\[1\]

### 2007年

  - 7月21日，在池袋Sunshine City噴水廣場舉辦的「」中、團體結成發表。同時也在Hello\! Project官方網站發表。
  - 8月22日，在動畫「守護甜心\!」的放送開始前活動首次對外亮相，同時發表首張單曲《[真實的自我](../Page/真實的自我_\(Buono!單曲\).md "wikilink")》發售日\[2\]。
  - 9月15日，廣播節目「CUTIE PARTY」中，在鈴木愛理當來賓的時候，首次播放新歌《真實的自我》。
  - 9月30日，在横浜BLITZ舉行的「」中擔任來賓演出。
  - 10月6日，卡通「守護甜心\!」片頭片尾主題曲開始播出。
  - 10月7日、8日，在PACIFICO橫濱舉行的「」中，演唱《真實的自我》。
  - 10月12日，Buono\!特設網站開設。同時部落格「」開始。
  - 11月17日，Buono\!出道記念EVENT在東京厚生年金会館舉行。同月25日也在舉行。

### 2008年

  - 8月22日，FC會員限定的「」，在横浜BLITZ舉行。

### 2009年

  - 2月11日、12日、14日、15日，於日本青年館舉行「」演唱會。
  - 4月29日，Buono\!特設網站更新、同時部落格名稱更改為「」。
  - 8月21日，於Zepp TokyO再度舉辦FC會員限定演唱會「Rock'n Buono\!2」。
  - 10月15日，在SHIBUYA O-EAST的『MELON
    GREETING』中以嘉賓出演預定，嗣永桃子、夏燒雅因為感冒而沒有出演，只剩鈴木愛理1人出演\[3\]\[4\]。

### 2010年

  - 2月3日，第10張單曲《[Our
    Songs](../Page/Our_Songs.md "wikilink")》發售。這是在[波麗佳音最後發售的單曲](../Page/波麗佳音.md "wikilink")。
  - 8月10日，精選集《[The Best
    Buono\!](../Page/The_Best_Buono!.md "wikilink")》發售，這是在波麗佳音最後發售的作品。

### 2011年

  - 2月2日，移籍到zetima唱片公司的第一彈單曲《[雜草之歌](../Page/雜草之歌.md "wikilink")》（第11張單曲）發售。
  - 2月5日，湘南海灘FM說「MUSIC Buono\!」Buono\!個性節目開始。
  - 10月1日，「PIZZA-LA presents Café Buono\!」開始。
  - 10月29日，電影『對不起』（ゴメンナサイ）初次主演\[5\]。還有，擔任演唱同電影的主題曲\[6\]。
  - 11月12日，發表2012年2月12日將在[法國](../Page/法國.md "wikilink")[巴黎舉行單獨Live演唱會](../Page/巴黎.md "wikilink")\[7\]。

### 2012年

  - 2月12日，正式在法國巴黎舉行單獨Live演唱會。

### 2014年

  - 4月23日，Hello\! Project 網頁的個人專頁被消除。已相距兩年沒有任何新的活動，外界推測Buono\! 已經低調解散。

### 2015年

  - 12月31日，出演 Hello\! Project
    的年末倒數演唱會。並同場宣佈將在2016年8月25日（成员夏烧雅的生日）於日本武道館舉行四年以來的单独演唱會。后来又公布[℃-ute](../Page/℃-ute.md "wikilink")、[Country
    Girls](../Page/Country_Girls.md "wikilink")、夏烧雅新组合（2016年4月1日公布成员）以参加的方式出演。

### 2016年

  - 7月28日，YouTube的[buono\!官方频道](https://www.youtube.com/user/buonochannel)时隔约4年更新。
  - 7月30日10点，武道馆演唱会开始普通售票，约两小时内售罄。
  - 8月5日，[buono\!官方频道](https://www.youtube.com/user/buonochannel)更新，公布新歌曲「」「」。
  - 8月25日，在日本武道馆举行单独演唱会。包含首次表演新歌在内，共演唱24首歌。嗣永桃子所属的Country
    Girls、铃木爱理所属的℃-ute以客串形式参加、演唱Buono\!的出道曲「真实的自我」。另外2016年4月1日公布的夏烧雅新组合进行了首秀。

### 2017年

  - 5月15日，發表將於日本國內30個場所及香港、台灣之32個場所，直播「Buono\! ライブ 2017
    〜Pienezza\!〜」演唱會。
  - 5月22日，於橫濱ARENA舉行最終場演唱會「Buono\! ライブ 2017
    〜Pienezza\!〜」。新聞報導此為最終場演唱會，約1萬5000人到場。

## 作品

唱片起初由[波麗佳音發行](../Page/波麗佳音.md "wikilink")，2010年11月起改為[zetima發行](../Page/zetima.md "wikilink")，2007年起台灣及香港地區由[豐華唱片代理](../Page/豐華唱片.md "wikilink")。

### 單曲

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th></th>
<th><p>發行日</p></th>
<th><p>單曲</p></th>
<th><p>中譯標題</p></th>
<th><p>週間單曲榜</p></th>
<th><p>累計銷量</p></th>
<th><p>概要</p></th>
<th><p>所屬專輯</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>01st</p></td>
<td><p>2007年10月31日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/真實的自我_(Buono!單曲).md" title="wikilink">真實的自我</a></p></td>
<td><p>5</p></td>
<td><p>42,035</p></td>
<td><p>動畫<a href="../Page/守護甜心!.md" title="wikilink">守護甜心!的片尾曲</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/Café_Buono!.md" title="wikilink">Café Buono!</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>02nd</p></td>
<td><p>2008年2月6日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/戀愛騎士.md" title="wikilink">戀愛♥騎士</a></p></td>
<td><p>7</p></td>
<td><p>35,254</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>03rd</p></td>
<td><p>2008年5月14日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Kiss!_Kiss!_Kiss!.md" title="wikilink">Kiss! Kiss! Kiss!</a></p></td>
<td><p>4</p></td>
<td><p>36,675</p></td>
<td><p><a href="../Page/Buono!2.md" title="wikilink">Buono!2</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>04th</p></td>
<td><p>2008年8月20日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/努力向前衝!.md" title="wikilink">努力向前衝!</a></p></td>
<td><p>6</p></td>
<td><p>31,005</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>05th</p></td>
<td><p>2008年11月12日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Lotta_Love_Lotta_Love.md" title="wikilink">Lotta Love Lotta Love</a></p></td>
<td><p>8</p></td>
<td><p>27,104</p></td>
<td><p>動畫[[守護甜心!|守護甜心</p></td>
<td><p>心跳]]的片尾曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>06th</p></td>
<td><p>2009年1月21日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/co·no·mi·chi.md" title="wikilink">co·no·mi·chi</a></p></td>
<td><p>4</p></td>
<td><p>22,735</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>07th</p></td>
<td><p>2009年4月29日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/MY_BOY.md" title="wikilink">MY BOY</a></p></td>
<td><p>7</p></td>
<td><p>23,621</p></td>
<td><p><a href="../Page/We_are_Buono!.md" title="wikilink">We are Buono!</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>08th</p></td>
<td><p>2009年8月26日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Take_It_Easy!.md" title="wikilink">Take It Easy!</a></p></td>
<td><p>10</p></td>
<td><p>18,170</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>09th</p></td>
<td><p>2009年12月16日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Bravo☆Bravo.md" title="wikilink">Bravo☆Bravo</a></p></td>
<td><p>4</p></td>
<td><p>20,380</p></td>
<td><p>動畫<a href="../Page/守護甜心!.md" title="wikilink">守護甜心!派對!的片尾曲</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10th</p></td>
<td><p>2010年2月3日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Our_Songs.md" title="wikilink">Our Songs</a></p></td>
<td><p>8</p></td>
<td><p>15,692</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11th</p></td>
<td><p>2011年2月2日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/雜草之歌.md" title="wikilink">雜草之歌</a></p></td>
<td><p>9</p></td>
<td><p>14,794</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/partenza_出發.md" title="wikilink">partenza 出發</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12th</p></td>
<td><p>2011年7月20日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/因爲是夏天!.md" title="wikilink">因爲是夏天!</a></p></td>
<td><p>13</p></td>
<td><p>12,554</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>13th</p></td>
<td><p>2012年1月18日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/初戀汽水_/_DEEP_MIND.md" title="wikilink">初戀汽水 / DEEP MIND</a></p></td>
<td><p>7</p></td>
<td><p>13,899</p></td>
<td><p>第一張2A單曲、電視劇「數學♥女子學園」的片尾曲（初戀汽水）、電影「對不起」（ゴメンナサイ）的主題曲（DEEP MIND）</p></td>
<td><p><a href="../Page/SHERBET.md" title="wikilink">SHERBET</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>14th</p></td>
<td><p>2016年9月21日</p></td>
<td></td>
<td><p>梭拉西哆～呐呐～</p></td>
<td><p>5</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th></th>
<th><p>發行日</p></th>
<th><p>專輯</p></th>
<th><p>中譯標題</p></th>
<th><p>週間專輯榜</p></th>
<th><p>累計銷量</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>01st</p></td>
<td><p>2008年2月20日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Café_Buono!.md" title="wikilink">Café Buono!</a></p></td>
<td><p>11</p></td>
<td><p>23,782</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>02nd</p></td>
<td><p>2009年2月11日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Buono!2.md" title="wikilink">Buono!2</a></p></td>
<td><p>7</p></td>
<td><p>19,857</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>03rd</p></td>
<td><p>2010年2月10日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/We_are_Buono!.md" title="wikilink">We are Buono!</a></p></td>
<td><p>11</p></td>
<td><p>13,496</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 迷你專輯

|      | 發行日        | 專輯       | 中譯標題                                             | 週間專輯榜 | 累計銷量  |
| ---- | ---------- | -------- | ------------------------------------------------ | ----- | ----- |
| 01st | 2011年8月10日 | partenza | [partenza 出發](../Page/partenza_出發.md "wikilink") | 21    | 6,442 |
| 02nd | 2012年8月22日 | SHERBET  | [SHERBET](../Page/SHERBET.md "wikilink")         | 14    | 8,360 |
|      |            |          |                                                  |       |       |

### 精選專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th></th>
<th><p>發行日</p></th>
<th><p>專輯</p></th>
<th><p>中譯標題</p></th>
<th><p>週間專輯榜</p></th>
<th><p>累計銷量</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>01st</p></td>
<td><p>2010年8月10日</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/The_Best_Buono!.md" title="wikilink">The Best Buono!</a></p></td>
<td><p>16</p></td>
<td><p>10,119</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### DVD（Single V）

|      | 發行日         | Single V           | 週間榜 |
| ---- | ----------- | ------------------ | --- |
| 01st | 2007年11月21日 | ホントのじぶん            | 11  |
| 02nd | 2008年2月13日  | 恋愛♥ライダー            | 6   |
| 03rd | 2008年6月18日  | Kiss\!Kiss\!Kiss\! | 8   |
| 04th | 2008年9月3日   | ガチンコでいこう\!         | 4   |
| 05th | 2008年12月3日  | ロッタラ ロッタラ          | 5   |
| 06th | 2009年2月4日   | co・no・mi・chi       | 7   |
| 07th | 2009年5月13日  | MY BOY             | 4   |
| 08th | 2009年9月2日   | Take It Easy\!     | 5   |
| 09th | 2009年12月22日 | Bravo☆Bravo        | 20  |
| 10th | 2011年2月23日  | 雑草のうた              | 17  |
| 11th | 2011年7月27日  | 夏ダカラ\!             | 16  |
| 12th | 2012年1月25日  | 初恋サイダー / DEEP MIND | 11  |
|      |             |                    |     |

### DVD/Blu-ray（Single V Clips）

|      | 發行日        | Single V Clips                                    | 中譯標題                                                      | 週間榜 |
| ---- | ---------- | ------------------------------------------------- | --------------------------------------------------------- | --- |
| 01st | 2010年3月10日 | CLIPS vol.1                                       | [CLIPS vol.1](../Page/CLIPS_vol.1.md "wikilink")          | 16  |
| 02nd | 2010年3月17日 | しゅごキャラ\!クリップ♪ベスト                                  | [守護甜心\! Clip♪Best](../Page/守護甜心!_Clip♪Best.md "wikilink") | \-  |
| 03rd | 2012年7月4日  | Buono\!全シングルMUSIC VIDEO Blu-ray File2012（Blu-ray） | Buono\!全單曲MUSIC VIDEO Blu-ray File2012                    | \-  |
| 04th | 2012年8月29日 | CLIPS vol.2                                       | [CLIPS vol.2](../Page/CLIPS_vol.2.md "wikilink")          | \-  |
|      |            |                                                   |                                                           |     |

### DVD/Blu-ray（演唱會）

|      | 發行日         | 演唱會                                                                                                                                            | 週間榜          |
| ---- | ----------- | ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ------------ |
| 01st | 2009年5月27日  | [Buono\!Live2009 〜ハイブリッド☆パンチ〜](../Page/Buono!Live2009_〜ハイブリッド☆パンチ〜.md "wikilink")                                                              | 2            |
| 02nd | 2010年5月19日  | [Buono\!Live Tour2010 〜We are Buono\!〜](../Page/Buono!Live_Tour2010_〜We_are_Buono!〜.md "wikilink")                                             | 3            |
| 03rd | 2010年11月10日 | [Buono\! Live Tour 2010 〜Rock'n Buono\! 3〜](../Page/Buono!_Live_Tour_2010_〜Rock'n_Buono!_3〜.md "wikilink")                                     | 5            |
| 04th | 2011年6月22日  | [Buono\! Live 2011 winter 〜Re;Buono\!〜](../Page/Buono!_Live_2011_winter_〜Re;Buono!〜.md "wikilink")（DVD/Blu-ray）                                | DVD：8/BD：32  |
| 05th | 2011年12月7日  | [Buono\! Live Tour 2011 summer 〜Rock'n Buono\! 4〜](../Page/Buono!_Live_Tour_2011_summer_〜Rock'n_Buono!_4〜.md "wikilink")（DVD/Blu-ray）\[8\]     | DVD：21/BD：19 |
| 06th | 2012年5月23日  | [Buono\! LIVE 2012 "R・E・A・L"](../Page/Buono!_LIVE_2012_"R・E・A・L".md "wikilink")（DVD/Blu-ray）                                                   | DVD：4/BD：40  |
| 07th | 2012年12月12日 | [PIZZA-LA Presents Buono\! Delivery LIVE 2012　～愛的外送！～](../Page/PIZZA-LA_Presents_Buono!_Delivery_LIVE_2012_～愛的外送！～.md "wikilink")（DVD/Blu-ray） | DVD：13       |
| 08th | 2016年11月23日 | [Buono\! Festa 2016](../Page/Buono!_Festa_2016.md "wikilink")（DVD/Blu-ray）                                                                     | DVD：6/BD：2   |
| 09th | 2017年9月13日  | [Buono\! ライブ 2017 〜Pienezza\!〜](../Page/Buono!_ライブ_2017_〜Pienezza!〜.md "wikilink")（DVD/Blu-ray）                                                | DVD：12/BD：1  |
|      |             |                                                                                                                                                |              |

### FC 活動會場 限定

|      | 發行日         | FC 活動會場 限定                                                |
| ---- | ----------- | --------------------------------------------------------- |
| 01st | 2008年8月22日  | Buono\! days 〜Buono\!隊長決定戰\!                              |
| 02nd | 2008年12月20日 | Buono\! 結成1周年記念 FC特別Live〜Rock'n Buono\!〜                  |
| 03rd | 2008年12月20日 | Buono\! 結成1周年記念 FC特別Live〜Rock'n Buono\!〜 (嗣永桃子Solo ver.)  |
| 04th | 2008年12月20日 | Buono\! 結成1周年記念 FC特別Live〜Rock'n Buono\!〜 (夏燒雅Solo ver.)   |
| 05th | 2008年12月20日 | Buono\! 結成1周年記念 FC特別Live〜Rock'n Buono\!〜 (鈴木愛理Solo ver.)  |
| 06th | 2009年2月11日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.1                                |
| 07th | 2009年8月21日  | Buono\! Days2 2009 夏 特別Live電視劇風 Buono\!危機一髮               |
| 08th | 2009年12月16日 | Rock'n Buono\! 2                                          |
| 09th | 2009年12月16日 | Rock'n Buono\! 2 (嗣永桃子Solo ver.)                          |
| 10th | 2009年12月16日 | Rock'n Buono\! 2 (夏燒雅Solo ver.)                           |
| 11th | 2009年12月16日 | Rock'n Buono\! 2 (鈴木愛理Solo ver.)                          |
| 12th | 2009年12月19日 | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.2                                |
| 13th | 2010年2月11日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.3                                |
| 14th | 2010年8月12日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.4 (嗣永桃子Solo ver.)                |
| 15th | 2010年8月12日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.5 (夏燒雅Solo ver.)                 |
| 16th | 2010年8月12日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.6 (鈴木愛理Solo ver.)                |
| 17th | 2011年2月11日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.7                                |
| 18th | 2011年2月12日  | Buono\! Event V「雜草之歌」                                     |
| 19th | 2011年2月19日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.8                                |
| 20th | 2011年3月30日  | Buono\! Live Tour 2010 〜Rock'n Buono\! 3〜 (嗣永桃子Solo ver.) |
| 21st | 2011年3月30日  | Buono\! Live Tour 2010 〜Rock'n Buono\! 3〜 (夏燒雅Solo ver.)  |
| 22nd | 2011年3月30日  | Buono\! Live Tour 2010 〜Rock'n Buono\! 3〜 (鈴木愛理Solo ver.) |
| 23rd | 2011年8月20日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.9                                |
| 24th | 2011年8月20日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.10                               |
| 25th | 2012年1月28日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.11                               |
| 26th | 2012年1月28日  | Buono\! DVD MAGAZINE Vol.12                               |
|      |             |                                                           |

### 寫真集

  - 『』（2010年2月20日、）
  - 『』（2011年5月9日）

### 樂譜

  - 樂譜 ALL ANISON（2008年7月 出版社：）
      - Kiss\!Kiss\!Kiss\!（守護甜心\!主題曲）

      - （同上）

## CM

  - PIZZA-LA
      - Buono\!登場篇（2008年11月）
      - 舞蹈篇（2008年11月）
  - VIVA Paella （2010年6月）

## 音樂會

### 單獨演唱會

  - Buono\!LIVE　日本青年館公演『Buono\!ライブ2009
    ～ハイブリッド☆パンチ～』（2009年2月11日、12日、14日、15日）
  - Buono\!ファーストライブツアー2009〜Winterフェスタ\!〜（2009年12月19日、20日、27日、28日）
  - Buono\!ライブツアー2010 〜We are Buono\!〜（2010年2月11日、20日、21日、28日）
  - Buono\!ライブツアー2010 〜Rock'n Buono\! 3～（2010年8月12日、14日、15日、17日）
  - Buono\!ライブ2011winter ～Re;Buono\!～（2011年2月11日、19日、20日）
  - Buono\!ライブツアー2011 〜Rock'n Buono\! 4～（2011年8月20日、22日、27日、28日、9月3日）

### FC會員限定

  - （2008年8月22日）

  - (2009年8月21日)\[9\]

### 客串演出

MELON GREETING（2009年10月15日、Shibuya O-EAST）

## 外部連結

  - [Buono\!官方網頁](https://web.archive.org/web/20090718185519/http://www.helloproject.com/buono/)
  - [Buono\!官方部落格](http://ameblo.jp/viva-buono/)
  - [musicJAPANplus艺人资料库 -
    Buono\!](http://www.musicjapanplus.jp/artistdb/?artist_id=230)
  - [新組合Buono\!組成的通知](https://web.archive.org/web/20070817122710/http://www.helloproject.com/newslist/buono_07210005.html)
  - [早安家族的日本網方官站Buono\!的介紹頁面](http://www.helloproject.com/artist/43/index.html)
  - [Buono\!在波麗佳音唱片公司的官方網頁](https://web.archive.org/web/20070930184531/http://music.ponycanyon.co.jp/buono/)
  - \[<http://wiki.helloproject.tw/Buono>\! Buono\! - 早安族譜 - 早安家族私設＠台灣\]

## 參考來源

[Buono\!](../Category/Buono!.md "wikilink")
[Category:日本女子演唱團體](../Category/日本女子演唱團體.md "wikilink")
[Category:Hello\! Project](../Category/Hello!_Project.md "wikilink")

1.

2.

3.  [Berryz工房
    嗣永桃子に関する大切なお知らせ](http://www.helloproject.com/news/0910141930_tsugunaga.html)


4.  [Berryz工房 夏焼雅
    に関する大切なお知らせ](http://www.helloproject.com/news/0910151500_berryz.html)


5.

6.
7.

8.  [Sony Music
    Shop](http://www.sonymusicshop.jp/m/item/itemShw.php?site=S&ima=2620&cd=EPXE000005017)

9.